其實美國有冇阻膠屌鳩美國政府KO ISIS?

如題
如果冇
咁香港班阻膠算唔算係全世界最弱智果班?